援交妹 Jenny 真面目~~巴打們記得小心!!!

早前我朋友剛剛失戀~~諗住搵個人陪下~~所以約佐個叫Jenny 既援交妹~~佢開$1500 陪3粒鐘~~
咁我朋友就約佢出黎~~地點都就佢港島銅鑼灣~~然後見面後就去佐一間餐廳食野加傾計~~
都傾佐差不多個半鐘~~然後我朋友埋單時都即刻俾埋$1500 佢~~之後佢話行廣場~~
然後佢行到一間買雜項既店鋪~~選佐$4XX 貨品~~我朋友都幫佢買埋~~
點知佢真係食人唔吐骨~~之後再去一間名牌既鞋店~~係咁睇係咁試~~
然後話一對$2XXX 既鞋佢好鐘意~~之後D SALES 都望住我朋友~~咁我朋友又唔好意思令佢出醜~~
就買埋俾佢~~之後就各散東西~~

全程手又無拖過~~攬又無攬過~~鍚更加無鍚過~~咁就屈佐人接近$3000 (唔計佢開既價同食飯,因為我朋友覺得應該俾)
雖然我朋友係蠢~~但都係顧佢顏面~~但我真係好不值呢D 援交妹既行為~~所以先係度提醒各位巴打小心~~

以下係佢既聯絡方法同相: wechat: jennylovesbanana

佢仲有去酒店服務同腳plan 奶腳服務

你個fd比錢個陣實諗住今鋪有閪屌

你朋友又戇鳩既
咁既臭雞都睇得上眼

咁係抵你個fd死

扑野幾錢

用户已不存在

試鞋果陣好踢爆佢啦
你個朋友係咪你